https://guiadoestudante.abril.com.br/blog/melhores-faculdades/os-11-melhores-cursos-de-ciencia-da-computacao-do-brasil/

Universidade Federal do Ceará (UFC) ★★★★★
Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG) ★★★★★
Universidade Federal de Campina Grande (UFCG)   ★★★★★
Universidade Federal de Pernambuco (UFPE)   ★★★★★
Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ)   ★★★★★
Pontifícia Universidade Católica do Rio Grande do Sul (PUCRS)   ★★★★★
Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)   ★★★★★
Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC)   ★★★★★
Universidade Estadual de Campinas (Unicamp) ★★★★★
Universidade de São Paulo (USP), campus de São Carlos   ★★★★★
Universidade de São Paulo (USP), campus da Cidade Universitária ★★★★★
